「耶教區」 我可以答你任何耶教既問題

信主耶穌基督 係福份黎

如果上帝係萬能嘅神，點解要搞咁大陣仗派自己個仔落黎先贖到全世界嘅罪，佢咁巴閉郁隻手指都免到全部人罪。派自己個仔落黎俾人殺死會唔再嬲人係咩嘢玩法？

你質疑 落地獄啦你

點解神要創做唔同膚色嘅人出嚟做成種族問題？
點解要整粒禁果出嚟？

出埃及記
耶穌降十天災係咪for fun?

基督徒confirm ed

簡單直接

因為有下帝、中帝，左帝、右帝、哈佬吉帝⋯

落地獄

仲有show off
又話人有自由意思,又強迫埃及國王"心中剛硬"等佢冇得投降,然後耶和華又借故大開殺戒

主撚鳩